\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire la fonction \texttt{maxliste}, prenant en paramètre un tableau
non vide de nombres \texttt{tab} (type \texttt{list}) et renvoyant le
plus grand élément de ce tableau.

Exemples :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ maxliste([}\DecValTok{98}\NormalTok{, }\DecValTok{12}\NormalTok{, }\DecValTok{104}\NormalTok{, }\DecValTok{23}\NormalTok{, }\DecValTok{131}\NormalTok{, }\DecValTok{9}\NormalTok{])}
    \DecValTok{131}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ maxliste([}\OperatorTok{-}\DecValTok{27}\NormalTok{, }\DecValTok{24}\NormalTok{, }\DecValTok{-3}\NormalTok{, }\DecValTok{15}\NormalTok{])}
    \DecValTok{24}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

